呢度有無人睇彼岸島

起初俾佢個黑暗畫風吸引，奇逃殺 + 絕望 + 反擊完素覺得好正 之後主角阿哥變左鬼，主角要打死自己阿哥開始有d 膠膠地。但去到打斧神又好鬼正，無論身世、性格、外型、武力都好吸引人，暫時最喜歡角正係佢
去到拎到針對付大boss，心諗膠下膠下都叫去到結局好頭好尾，點知大boss 咁都死唔去，又開過新篇章 (48天後)。大 boss 死左去咪好地地囉，都叫合情合理，而家咁抵法又有排先結局。
btw 套野去到打金剛就無再跟新，有無巴打知道套野係斷左定無人翻譯。話晒睇左咁耐，無得追好唔慣

佢而家個劇情已經痴撚左線

標題應該加個仲字

劇情大暴走

唔記得佢有無提過d 病毒有無傳到日本以外地方，有的話我諗打到世界末日都未完

係喎

呢套咁既垃圾 一班豬隊友, 主角又on9 有幾下明明殺到大佬又磨到殺唔到
一早棄左

好撚正 阿哥條女救左BOSS 最後仲比個BOSS屌到高潮

往後啲劇情唔洗日文都睇得明
目前明哥去左打吸血鬼武林大會救小朋友

好似係漢化組棄左
劇情暴走

島咩改名叫彼岸大陸算啦
個島大撚到成個非洲咁
呢套垃圾開頭睇係幾得意
之後亂鳩黎
如果佢刪左個咬到就潮吹既設定邊會有人睇

套野咩汁都玩齊哂

請問邊度有得睇

認同。斬左頭就好開心慶工，點知個身體仲識行去搵返個頭。明知雅生命力咁勁，拿拿臨斬到頭同身都碎一碎，然後一把火燒左佢啦

係咪劇情膠到漢化組都頂唔順

個島仔咁細，塞滿人同吸血鬼兩邊陣營，應該行幾步就見到對方，人類陣型死左九世。

金剛瓜左啦

下集開始打大佬又可以拖幾個月

一開波睇到好緊張，睇到後面覺得唔掂，好心吸血蚊果篇就俾佢殺左隻王完左佢啦

去到後面已經越黎越垃圾
無啦啦又多左四天王出黎
同黃玉郎啲港漫一樣咁戇鳩
後面出黎既反派可以輕鬆秒之前出既反派boss
有個個人漢化仲update緊 不過都係拖

當年出邪鬼一隻單挑主角打到重傷+友方群死傷無數
依家最新個集競技場變種吸血鬼手撕邪鬼不費吹灰之力

睇到去打金剛就無睇了

邊度有得睇呀

套野係我睇咁多套最撚癲既一套痴撚線劇情

仲叫彼岸島，叫彼岸星球算丫，或者叫彼岸宇宙怪物冊丫

同不滅之刃咪一鳩樣

以前租單行本睇
佢係單行本度寫有一集邪鬼係根據自己小朋友個樣畫 果下心諗佢畫到痴左

上百度搵生肉睇 唔會再有人翻譯

另外金剛都瓜左好耐 d邪鬼越出越正

唔記得了 你直接GOOGLE果集+漢化
E.G 彼岸島 200 漢化

每幾個月就有人post討論

點解冇人逼作者完

睇到炸死金剛，而家去到邊？

痴撚線劇情

咪撚睇啦 睇得多都覺得自己痴撚線
咁撚戇鳩嘅劇情

最新進度去到明哥參加吸血鬼天下第一武道會

差好撚遠，彼岸真係亂9咁黎

睇到同姑獲鳥打個隻老鼠邪鬼就無睇
頂唔順

套野痴撚左線

第一部係幾好睇

依套野得閒都有人討論下，但劇情on9到極致

竟然無人玩彼岸x接龍

去到後期已經係on9劇情

都唔合幾時完 點後期呀

劇情套路: 男被殺，女被老強，不停出現新boss

呢套野睇劇情架咩
睇佢畫邪鬼咋

個島仲大過中國
打極都仲有新地方

依套野真係on撚9 第一部都還好

之後主角不死身加劇情亂咁黎已經要放棄

真係浪費哂個題材

武者震停不了

第一輯啲劇情正常好多，要殺朋殺又要兄弟互打，自從殺唔到雅之後就暴走，集集打唔同邪鬼，打完一隻就到下集，唔洗翻譯都得，集集都係啊，啊，啊就完

百度仲有冇得睇

下 除左波仲有咩睇

48週 48天 48小時 48分鐘 48秒

呢套野個頭開得幾好, 主角群之間有互動俾人感覺有血有肉, 故事亦表達到佢地果種無助, 而果堆潮吹同老強既鏡頭更加係強力既助攻, 岩岩睇呢套野既時候雖然好多BUG但都有一種開始左就停唔到想一次追晒去既感覺. 可惜睇到第一代角色全滅之後真係ON9到震.

1.人/鬼數量完全超越"島"既限制
2.明仔既主角威能過火, 一個場口可以俾人係2~30樓掉落街幾次都無事, 嘔血如流汗, 超越左大家對"主角唔會死"既認知.
3.反派大佬做既野就如"007", 次次都會整完一大個陷阱之後俾明仔走甩, 一次一次又一次
4.好似樓上巴打講, 劇情係咁LOOP (收容新人>互相了解>反攻>男死女被姦>明陷入危機>放生>收容新人)

講真, 收手啦用近似風格晝過個新系列仲好, 俾阿明休息下.

想知邊到仲有得睇？

主角宮本明力大無窮
記得48天最後搭船去第3個蚊場
衝到第3關打太郎邪鬼
企係城牆上面被太郎追住
右手咩住加藤係膊頭
同時拎住把劍(唔係好肯定)
一路跑兼用左手攀牆

睇到第二套兩隻邪鬼扑野就「屌你老味食屎啦」咁棄左

又講彼岸星

邪鬼生前都係人類
勉強算合情合理

雖然主角隻腳跛左，但完全無影響行動，我覺得呢個轉變都多餘

同埋我覺得，而家新一批奸角仲好打過雅，劇情太多的通病，焗住推出強敵，破壞晒個平衡，見好唔識收的後果

佢而家吹到成個日本都係吸血鬼，都唔知佢點收科

彼岸宇宙

btw，有無其它類似風格ge 漫畫介紹，畫風黑暗、主角群好努力但屢戰屢敗

咁都有得接龍

有睇
垃圾到仆街
但追左打臭金剛

重連載緊,最新劇情係阿明去左打天下一吸血鬼武道大會

想知點解仲未斬日本方面仲有人追咩

點會無人追 就係睇佢點收

係彼岸次元

變咗笑書
個作者真係冇晒身為漫畫家o既尊嚴由開頭驚悚恐怖變到搞笑打鬥
稍為有自尊o既都唔會畀自己套作品咁樣爛落去畀人當笑話啦

根本打完個島就要回....直接砍死大佬就神作...

屌...一出島到爛到仆街愈作而作洛去...依家好似睇佢畫邪鬼無限創意咁...仲要出到慢...已經放棄左...等佢畫完先睇

女主角比吸血鬼屌，仲要變埋邪鬼……

第二部 最後的四十七天
最後玩倒數日子 我就心諗唔理個d唔合理劇情 反正做到好緊湊既氣氛 拿拿聲埋尾！
我屌 出48天後 覺得俾人呃左就無追

人類組織死極都仲有人死